[玩命]淘寶開箱-雲南普洱

飲後感:放左一粒茶磚,頭一次沖水浸洗左好幾次,茶色仍然深濃 之後再浸泡依然有濃濃茶味 ,可能茶壺細一粒太多,下次試半粒
買茶葉仲有茶壺送

茶味道的葉

陪多d屋企人 交低定身後事啦

陪緊

個包裝好似幾唔錯
有冇啲茶葉嘅相

邊間啊巴打

同樓主買既一樣，但最近轉翻茶餅

咁都可以淘寶，痴撚線

9月9好多間都有折扣

你d尿都應該係茶味

沖完左 要下次

茶葉都係中國製造啫

呢間 試緊佢呢隻好似係最平

茶磚貪佢方便

呢d野落勁多化學野梗係沖極都有味啦

下世唔好貪平啦

咁都要落化學野

睇多d新聞啦
廣州茶葉批發市場勁撚平專賣比酒樓
賣家自己都唔當面飲

回收番啲茶渣烘乾加返啲化學野又賣過

咁邊到啲普洱買得過